其實呢類人真係算係藍絲咩？

「政治嘅野我唔識」總之警察打人唔岩，政府腐敗無能唔岩，示威者破壞都唔岩，中國唔岩，美國都唔岩，全世界都有唔岩」

講呢類說話既人都算藍絲咩

係衰撚過藍

０１２３４[中立係到]５６７８９

Yes